鳩估：好快會成立“獨查會”黎平息今日既一切

當然個“獨查會”係咪真係”獨“？....
或會有乜乜高層乜乜高官 出黎道歉

一切都只後想平息 淡化
拖延到無人再提今日既一切

純粹鳩估。

禍必及妻兒

冇錯，所以根本唔應該「爭取成立」

痴撚線 要做一早做左 而家擺明暴力鎮壓

思維：

我們不是要政府成立獨立調查委員會，因為其所謂的獨立性可想而知，如果政府答應成立，他們在組成部份/時間/作用則可以大做手腳。

如我們反對其組成部份，現實情況卻會變成政府有志成立委員會，我們不接受，對我們嚴重不利。

我們要創造，邀請有公信力的「不同陣營人士」作為成員，獨立展開調查，絕不將此權交予政府。

—————————————————————————-

做法：

1. 聯絡香港民意研究所，或其他較有公信力的機構，進行為期三日的委員會普選，成員不多於五位。泛民建制陣營人士皆可參與投票。

2. 由民間記者會提出。但慎防民間記者會變成另一大台。所有抗爭者必須共同監督。

3. 結果雖沒有法律約束力，但是對中間派有感召力。即使有約束力，目情情況下，我們亦無法盲信目前的法治。

4. 這是一場輿論戰的較量。勇武朋友可暫作休養，鍵盤戰士請全員出動。永不割𥱊，慎防分化。

只有新政府,先可以審判班狗

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

搵晒親共人士做委員，肯定用呢一招。

我覺得聽一個記者會會有好多區嘅狗講返每一區會發生咩事，又無PPRB
然後一個鐘完撚咗